其實係咪應該整個全港性屌9黑警遊行會好d

其實係咪應該整個全港性屌9黑警遊行會好d